说再见，再也不见

可能是一语成谶，无论如何我们再也不用相见。这或许是件好事。比起在丝毫不知的现在徘徊犹豫要好，比这样猜想那样猜疑要好，比知道真像要好，比等着再见要好。因为很多时候，与其自我欺骗地过日子，不如把日子撕破，让年月来计算我们的生命，做貌似意义的事情，赚貌似该拿的工资。然后在这个社会饿死。还有很多校园的喃喃细语，男女情长，流转在每个人的内心里，在深夜一不小心就吞噬你孤独的身躯。勇敢是一样什么样的东西呢，比起飞蛾来它实在不足够力量，还是苟活着好了。不要悲伤，不要忧郁，大声欢笑，然后走进墓地，死掉吧。后来一梦醒来，全错了，再见不行，饿死不行，苟活着也不行，于是我自己跳到这七七八八“事故”的墓地里去了，再也不见。